諗返以前去過d地方

西貢
一個叫蕉坑既地區
入到去唔知做咩
有間聰鳴茶座
入到去坐左陣就走

北角
以前有間鋸扒
見到東區走廊橋底
20蚊勁大塊扒
不過個陣9x年
但係都平
扒王之王都6x
酒樓1蚊雞d fd黎

馬鞍山公園
仲未有馬鐵
要沙田轉車入
野餐
成塊午餐肉跌左落地
個陣認知午餐肉唔係平既食物
仲要三花牌三角形
專for夾麵包個隻

時間真係好快
越諗越唔想諗
盞顯得而家咁
依排執房
好彩世上有救世軍依樣野
掉又唔係好似有d浪費
留又眼怨
書
自己買既
十居其九買黎擺
得返大學d textbook唔捨得掉

你躝返支那咪得囉